品葱高質post

文中主要指出

時間上嘅優勢係喺香港人嗰邊
前提係中共唔會屠殺
以及街頭抗爭持續
呢種狀態金融經濟外交上
都對中共造成好大打擊

加上中共嘅盟友伊朗北韓俄羅斯
其實都係窮撚廢物所以
中共而家係以一敵百
持久落去一定收皮

所以要有耐心打持久戰
盡量小心唔好被捕保重身體